一人一個話拜登上任會乜乜乜 而家走數既會員

我先 慘過番印度
話拜登上任期間唔會post定廷
結果今朝又post

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

係咪可以報狗

話咁快已被騎劫

佢冇po定廷 佢po定延 所以ok

唔ok

睇靚女對身體健康的

..........睇靚仔都會？

仔你老母定延100%靚女嚟

唔係話定係靚仔
我係話睇靚仔都會身體健康（？
咁咪唔一定要睇定

gay/女仔睇靚仔應該都會身體健康

連登係全港最大同性戀討論區 所以所唔駛post靚女了 post靚仔就ok